比另一半傷得最深嘅說話

她罵我....
你有冇用個腦諗下架

罵後....我而家個人蠢左好多

你飛？你飛得去邊？

車飛定船飛？

好多...........多到唔敢打出黎.....................

俾人怒屌一次，反而會覺得輕鬆左放低左咁

繼續睇漫畫啦!

其實，我都唔係咁鍾意你

咁算啦（反正屌又屌過）

你而家就消失啦

唉屌 hurt 爆

呢句男定女聽到都hurt到想死

就算去食 都唔會帶你去
寧願帶同事食好西都唔帶我
好叻咩？我有手有腳洗你帶

前幾日先聽完
不過我又無乜感覺
因為我都唔係咁中意佢

我同你既距離好遠

我唔需要你了

你覺唔覺得我地去到樽頸

其實你直接話識左第個咪得，屌你老尾

我要既係正常嘅男人

我淨係想知我傷得佢最深係咩

好後悔當初同你一齊

我對你已經冇晒感覺

你已經唔係我男朋友 關你咩事

你至係第3者 屌你老母

我叫佢去死
係咪好衰

ok la

最嬲係自己同左個窮撚一齊

可一不可再

其實我都唔係咁鐘意你

我地分手吧啦

其實我從來都冇應承過會為你settle

過左幾耐一諗起個心都仲係拿住痛

同你一齊真係好悶，不如分手

「分手係因為有一瞬間覺得生命冇左你會更好，而呢個瞬間不斷發生」

“其實你真係好柒
你真係好Q蠢”

我鐘意睇靚女 但最愛係你
請比負皮我

''佢好你好多倍''

估唔到同你分手都咁麻煩

你做咩喊？你係咪有抑鬱症？

利申 已分

我由頭到尾都冇鍾意過你

幾年前已經冇咁鍾意
都未最灰...
直接執走晒嘢返娘家
仲要返到屋企先知
係咪最灰

「你知唔知你咁樣真係好麻煩」

「我唔係欠咗你 」
嗰陣係想佢陪多啲我 而家唔知係習慣咗定都接受咗其實佢都唔係咁鐘意我 雖然會成日諗起但個半星期唔見都冇掛住

笑撚死

其實你個樣真係好柒

會唔會好衰

你冇j緊係唔正常

你係咪On9㗎？

你搵返啲妹妹啦

我同佢朋友黎架咋 要一齊早就一齊左啦

臭雞你個腦生喺閪到？

我鐘意靚仔就唔會揀你啦
你真係好蠢無咩常識喎，估唔到你咁簡單都唔識
其實你唔係我鐘意個type
你對我都唔好，我d ex 好錫我

我ex: 你呢世都唔會揾到男朋友
同佢分手幾個月之後就揾到新男朋友
聽講佢依家仲係單身

我哋不如算喇

我唔愛你了，對唔住

你出左糧啦喎

前度靚過你

臭雞

哇... 呢句野夭心夭肺...

如果佢唔要我，我都唔會要你

Same
但事後諗返 其實我都唔係咁鍾意佢

嗰陣ex分手嗰陣都係咁講

經常和我說分手, 老實講, 佢講每一次我都好唔開心, 果日做野會行屍走肉。我有D心淡了, 不如自己一個人算。

我發覺自己唔會掛住你 無左感覺仲點一齊?

拍拖定結左婚？btw 你做左d咩

你太粗，頂到我好辛苦

睇就還好啦

我都睇韓星

我果個係前度靚啲，但我鍾意嘅係你

我個腦只係不斷諗我有幾樣衰究竟

冷暴力真係唔得

冇另一半但呢句好HURT

Come on James 可唔可以成熟啲

拍過兩三次 有次hurt到唔知係咪develop咗少少complexes
之後拍拖都冇點俾人傷到因為冇投入過
似係演下戲搵個人陪 有冇人都係咁嘅情況
但又唔係出軌 只係唔敢再瞓身信一個人

靚仔無用

你收得好平？

入左未？

你話番人佢前度粗過唔佢

我出左軌

我係真心鍾意你 但我唔會娶你 唔想浪費你時間

我講唔出口
咁hurt

得你一個努力係冇用嫁 你明唔明呀

其實佢要求過高 onL9
佢而家搵到個有波啦 不過係肥婆 恭喜哂

搵肥婆我寧願單身啦

睇到都爽

你搞到我以後唔敢拍拖

男定女都好 其實點都唔好跪
講緊喺尊嚴嘅問題
往後諗返起只會覺得自己on9

你個腦都唔知裝咩架

呢句真

想問下
佢咁差..要d咩要求